浸大真係好撚垃圾

唔好入勸世 好撚後悔

浸大ba？不了

聽緊

深夜放負 讀到好想quit

Re-jupas / non-jupas

我覺得應該要推更多本土入，去改變風氣，而唔係叫人唔好入
好似做狗甘，個個有良心都唔做，咪只會留翻d仆街冇良知嘅人做

屌你又知我想講乜唔係屌呢樣

就係呢種入建制改變建制嘅諗法咪被人同化左囉
有無睇過雷洛傳

浸大DJY？

係咩事

點解呢？